而家根本係香港比中國攬住一齊死

而家係國際社會圍堵中國（美、英、德、法、澳、加、紐、日、印、瑞）
而香港作為幾十年來既國際城巿，比中國攬住被迫同國際脫軌

你第一日知呢件事？

所以大家唔好咁老定覺得香港一定可以倖免

終於由中美和好嘅夢度醒返啦？

真 · 攬炒

不嬲預左攬炒再重建

以為攬炒只係口號？

咁又點？ 又唔捨得啲錢？

你條五毛post 都冇撚用

收鳩皮

有班人好天真㗎

唔係點冚家剷呀

無諗過香港可以無事，反而更想香港一齊死

供緊樓同車
唔想陪葬

咁咪好囉，香港中國一齊收皮直投係最完美嘅結局。

首先 中國想香港死
然後 香港要中國攬炒
而家 中國要香港炒得甘過中國

而世界企喺香港人到(唔計垃圾國家)

唔一齊死，就淨係得香港死架啦
唔係大就細，唔賭就實輸

你當攬炒係鳩噏?

詩姑咁閪老弓，1939

Littlestarry??

邊撚度little呀

1.以前有英國人頂住
2.癲如毛澤東都識留返香港做窗口

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

要打仗，就一定要打贏場仗。
香港人，係打不死。

攬炒

反中撚炒左車未啫